［尋手機］荃灣千色匯附近跌咗部紫色Samsung Note 9

尋晚11點半左右喺荃灣千色匯附近跌咗部紫色Samsung Note 9

如有拾獲，請聯繫本人tg：findsamsungn9

萬分感激

慘，跌咗碌鳩

搭單想揾翻我個friend Hugo

如有拾獲, 請聯絡本人tg: hugo1991

其實我唔明
以今時今日嘅科技
點解仲未可以用IMEI / MEID 嚟搵部電話
即係話即使比人掉咗張sim + factory reset
將來一上網一樣可以搵到

咁就note 7啦